# README #

Este es el repositorio del proyecto que usaremos durante el bloque de cloud

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* 1.0
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Descargar el repo y comenzar desde la rama master
* Crearé una rama por cada apartado, siempre partiendo de Master
* Los Pod que usemos estarán a nivel de rama
